美股已經到頂

有得走好快啲走

警世文

警世文章

信者得救

無改錯名

3800已經最盡

咪傻啦，之後你會後悔的

已經沽曬

過主啦

又黎神童？
定係院友？
似院友多

Ok short

時間會證明一切

祝你越賺越多

good

Bye

每日出一次，一定有次中

唔相信就算，仆街咪撚喊

摸美帝頂
陣間爆升又叫春未上車

好彩見到燈post 姐係可以入貨

圖都冇張

Change My Mind

又升多謝樓主燈

走唔切啦

同二

清賣邁

好危險快啲走

已走

信錯樓主,清左倉

又CMM

OK 即刻Call左

日經

有人早你好多講，一直夾到而家

要快d上ark先得

你一個月前係新手
咁快就預測到大市場

傻閪，跌死你

唔想自爆

拉

on9，開始跌啦

日經 真係想睇點跌
睇圖明係破頂勢 成交冇大升 跌幅冇破底
大市場又印錢

講下笑當認真

就算係真都會有止蝕 最多咪賺少幾個percent

cap圖了，binc

大家酒呀

走啊

左一巴右一巴

走鬼呀

仲未走嘅手足好快啲走 美股到曬頂

尾市咪又升返上黎

股災

咪撚傻啦手足，今次認真

你想今年聖誕開心啲 全清最好

TSLA 622開始平

我睇450

唔到450唔買

屌, 個少少, 喂屌呢度熔斷慣架

屌,最低位放左,轉頭v

啱啱開始炸，係走佬信號

之後L

唔洗等尾市，樓豬出完個post已經v返

今日買咗

點解到頂？用咩衡量？

可以玩多一季

25000講到30000

跌個小小

跌果少少又股joy

???

我會幫手接貨，大家快啲走

邊個bin邊個